屌你老母上水重現721

up

tui

pish

Live

Push

push

推

7樓巴打咩事

P仔都扮推 你哋唔係唔推呀嘛

快撚啲推，成廿幾分鐘都冇人講
咁我講啦，你地推啦好冇

其中一人有伸縮棍，應該係狗黎

推呀
上熱門呀

屌

PUSH

屌無人反擊？

推推

56樓可以自我收皮

呢班藍絲柒頭

岩岩先見到, 咩事?

推呀屌

Hi

tuituitui

當係721翻版

咩事？？

hello

你當係721翻版啦

咩事？成班狗

topic已經講咗咩事

現場消息指 有人醉酒打交 有數人受傷送院 未知是否關政見問題

麻煩pin呢個

推推推

推！！！

屌啊

推郁呀

又係遊行前搞啲咁既野

.

wtf

Seed!??
趁仲有機會睇

you are fake news

仆街

gogogo

科學抗爭必勝法

全香港係咪得番上水個牆

樓主pin 呢個
呢個update d

2316
啱啱追思牆有藍屍影人大頭，然後發生打鬥事件，及後有人報警有曱甴到場。最後手足已離開，兩個中年男子被送上白車，現場消息指未有人被捕

廢老郁手打人就出啲咁嘅散仔
唱歌就拎鳩哂槍上揀哂甲

live link都唔work，你想點？

靜啦五毛

上撚哂

保持兩秒距離 勿做標題黨

多謝手足

seed pls

人地停咗live想我點？

咁關721咩事樓主

sor9頭先睇內文真係包庇
歡迎屌我標題黨

seed

樓主話721重現喎

BAN

pin 番呢個啦，嚇死人

this

推啊

pin咗喇

樓主玩野？

#163條五毛玩嘢？

pin我留言先啦
我出面睇到標題真係嚇親左

Up

Pin返plz

聽

64616642星火

屌你老母

六樓貼bam圖搏block

又係你呢d comment

你在場肯定你係揸機果個

藍屍被打，黑警實check cctv搵手足，手足件衫有公仔就掉左佢啦

，

Push!!!

唔知頭唔知露
咪撚鳩up啦 屌你老母 嚇撚死人咩

推！！！！

實有
保障戰力+必要時show pass拉人

Pish

提醒返，對面中銀有成排cctv

上水個牆好撚多度老藍絲會洗

起佢地底先 好多係街坊 例如係之前隻撕紙狗

睇唔明 一開d狗就喺度
姐係便衣主動打手足？

希望你可以喺狗面前打完藍屍再打狗

到到都多藍屍架啦屌我呢面有隻負責清成個區

咩事！

便衣狗打人

721 恆常化

推呀

7

2

終於識出手先
相嗌唔好口，一嚟就神獸，召喚完就走

1

又做乜撚嘢

檢討下 咪再亂用標題

手足好野

比facebook個po嚇親

香港人

721

吊 嚇撚死

我屌

未出發先興奮

笑左

ppp

好似rap

Pushhhh

點rap法
隻藍絲死咗？

屌做咩

睇哨兵似私了藍屍多D

Blocked

好似隻藍屍都打傷咗人

係Rap唔係R.A.P
做人唔好咁黑心 植物人唔死 得唔得先

sor 開心咗

伸縮棍大把人有啦

屌 推

就上水追思牆手足被打一事總結

1.有醉酒佬突然爆發打手足
2.有街坊聲稱班醉酒佬有棍
3.手足走哂（如果無睇錯的話因為太黑，我埋唔到去）
兩個中佬擔架上白車
4.現場至少有兩網台直播
5.其實我岩岩趕到去已有狗做唔到咩
6.狗隻數目可以開狗展，仲有增援ing
（有d係外圍渣車逗緊冷氣）

轉載自該樓主

北區區議員陳旭明fb在地區gp講
「剛剛上水追思牆
冇人被捕，醫院嗰啲全部都係嗰班醉酒人士，佢哋話畀人打，影片同相冇乜用，del post , del片」

推

Pushh

實有便衣衝出嚟show pass

del post , del片

垃圾標題

死返出去啦空account

黑狗策動藍絲恐怖襲擊

手足 貼文宣都高危
要搵人幫幫眼
萬事小心

屌咩事

One Nation
One Hong Kong
民族自強
香港獨立

追思牆好少可有咩醉酒佬逗留，罷明有預謀搞事

Tui

咩事

我屌佢老母

人多唔代表有用，次次都打人，要有野保護自己

條片冇左

524

食屎狗

你會唔會無啦啦帶伸縮棍出街
Btw師兄支棍邊度買

係大把狗

唔好狗扮人

痴撚線

冇事發生

推！

????? push

上水成日有傻佬醉酒佬出現

咁可能我夜晚少經過嗰邊

This post has been removed or could not be loaded.

大家一窩蜂去討論獨立後想點
或者香港國旗要點點點
呢啲一啲都唔重要！

最重要係
想令到獨立成事
民族自強嘅覺悟係先決條件！

【心態Gear up】當務之急 係鞏固香港嘅民族性

pishhhh

推上熱門

CNMB NMSL

Push ar

啲狗對住醉酒佬好勇

對住鄉黑就調頭走

屌你老母個臭閪走開啦

其實想問個問題好耐 佢地憑咩叫記者熄cam或者唔比佢地影？有冇記者問過班塔利班？

我知冇理由 但佢地點兜？

黑記，假記者，暴徒扮

咁我係市民拍片又有咩問題

直接？

香港人，獨立!

Hongkongers, Independent!

氣勢？

香港獨立，唯一出路!
HongKong Independence, the only way out !

Power to people, Free Hong Kong!
(有人話呢句未展示到獨立意思)

相似嘅仲有 End China, Free Hong Kong!

簡單易嗌？
追翻po發現有人開過呢句有百幾正評

民族自強，香港獨立!
One nation, One Hong Kong.

眼見大家未有統一答案，連登亦唔係唯一抗爭平台。姑且同fd嗌下以上幾對先，至少令人知道呢個概念有人度英文。

btw 下晝一點sogo大減價，有蝗嘉爾代言!

暴徒扮，參與暴動，懷疑你與XXX案件有關係，48個鐘

拉

#446條弱智收皮啦

Tui yi xia

推 咩事

笑得咁鬼衰

diu

個live睇唔到咩事

完咗冇up翻上去？

唔係 睇到40幾分鐘
但係睇唔到打人
又話721 嚇鳩死人咩

個Facebook樓主都嚇鳩死我

幫推

推呀咩事！

唔好咩都話重現721

721係成個政府腐敗嘅證據黎

反正都可能收皮 呢個post我諗到咩就打咩 啱睇就睇

【致所有送頭論的同路人】

會唔會最後傳上白車後死左
聽日唔比搞活動

推！！!!

CLS

條片震過貓王 乜都睇唔到

請為明天所有手足祈禱及祝福 和勇不分 平平安安

盾不嬲都有 eu標準裝備嚟

比多啲人見到！

推呀半夜都要

點解推唔到

p

以前淘寶乜都有

利申 我冇 但伸縮警棍我喺香港太平盛世時都見過幾支係朋友私人

又要手足有軍火，又唔肯承認有人會攞到伸縮警棍

岳字巴都有。

手足唔會犯法

你弱智夠未

藍絲都打？ 反了，反了。

啱 我地手足和平理性非暴力，搞下黃色經濟圈就夠

終於識be water

一早block咗

推啊屌

2男1女(35至37歲)報稱手腳受傷，傷者聲稱經過連儂牆時，發現6名男子在牆上貼標語，於是上前干涉，其間發生衝突推撞，對方以雨傘及單車襲擊3人，對方施襲後逃去

推上報呀屌佢老母